1. Разработать систему входа исполнителей.
2. Учетные записи исполнителей должны храниться в отдельной таблице workers. Таблица сброса паролей не нужна. Заполнить таблицу тестовыми записями.
3. Создать страницы авторизации и личного кабинета исполнителя по адресам:
oxwork/worker/login, oxwork/worker. Использовать встроенные стили Laravel.
4. При разработке взять за основу встроенную в Laravel регистрацию.
5. Рaзработку вести в новой ветке worker-account, по окончании разработки после проверки руководителем, создать пулл-реквест в основную ветку разработки develop.
Материал для изучения: http://web-programming.com.ua/avtorizaciya-v-laravel-5-3-iz-neskolkix-tablic/